小弟初出芧蘆請問啲囡出黎做野開始係唔係會變得好睇錢

小弟社會經驗仲係好淺入世未深
想問從出黎做野開始係唔係就會變得睇錢重左好多

係

未出已經係

其實唔只女仔，男仔都要睇錢架
除非你屋企好有錢或者無慾無求，否則你都要搵錢去應付日常開支、出國旅遊、買樓、結婚生子
如果現實上明明要用錢，但係又唔睇錢，咁係自欺欺人

會

琴日先問過男朋友依個問題
佢就話我可能都會變成咁架